เกมฝึกยิงเป้า
เมื่อเข้าเกมจะมีช่องให้ใส่ชื่อ
เมื่อกดยืนยันจะมีปุ่มเริ่มเกมและตั้งแค่
เมื่อกดปุ่มตั้งค่าจะสามารถปรับเพิ่มหรือลดเวลาได้
และจะมีปุ่มกลับเมื่อกดปุ่มกลับจะกลับไปหน้าก่อนหน้า
เมื่อกดปุ่มเริ่มเกมจะสุ่มเป้าขึ้นมาบนจอและให้คลิ๊กเป้า
เป้าจะสุ่มใหม่ขึ้นมาบนจอเรื่อยๆเมื่อคลิ๊กเป้า
เมื่อเวลาหมดจะโชว์คะแนนขึ้นมา